有無耳鳴人士

有無人純粹因為耳屎多 耳仔入水 油耳 跟住隻耳塞住咁導致耳鳴 去完洗耳之後就無左耳鳴